有冇巴打成日肚痛？

我一日至少肚痛一次以上 成日食完早餐之後就黎料
連痾完屎都會再肚痛 會唔會已經養緊條蟲係我條腸到
利申:早餐食無味既麥片

腸易激
或者你唔飲得奶/蛋/其他常見野

同埋早餐後先痾 唔一定淨係關早餐事

有冇方法改善 奶同蛋都成日食

腸易激係病黎 自己google下
另外想搵自己對咩野食敏感 好易姐
狂食之後睇下有無痾咪得

Btw 識人對奶敏感 奶茶咖啡都唔飲得

我都係
一日肚痛十尻幾廿次
有時去兩個鐘 比人話玩野
照埋腸鏡 乜事都無
似係腸易激

唔該巴打